係屋企食完飯好去集會啦

食完飯帶少少乾糧 水就好去啦

今日好熱
要帶多幾支水

收到

收到

TKO 應該去邊

最緊要水
帶埋遮去就更好

揀個近既去啦

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

沙田似OK

有無其他交通工具啊

GOGOGO